搭鐵既時候，有時有啲行為真係好乞人憎。

坐係度果陣
隔離咳撚到隻狗咁，又唔戴口罩

攰又唔想起身果陣，真係困獸鬥
望住佢，佢個樣重要理直氣壯

呢個行為唔單止廢老
有d後生都係咁
明唔明咩係騷擾倒人

重有，已經唔係要你地所有地方都靜

Dllm，d啊叔靜音車廂大大聲傾計
一係大大聲傾電話
試過成程聽個肥婆講電話

研究點過馬路，去到同事食咩
炸左幾個字諗住人地收你線，你就收皮

點知收左線你又打比第二個。。。

最無恥係開口話佢地，佢地會無恥狀態黑面繼續

樓主死廢青，起身讓位比人坐啦！

屌，我好難得先搵到位坐

乜撚野叫搭鐵 樓主新移民

而當你願意去屌鳩啲厚顏無恥嘅仆街時，其他人係寧願睇戲都唔幫口一齊屌...

廢事比人知我搭地鐵西鐵火車定馬鐵果d啦

唉，呢個真係仆街...
所以都唔出聲算...
香港人好冷漠...

試過次朝早迫車，有個啊叔暈低左
即刻d人縮開晒勁多位
我兩三個身位遠都變左係佢隔離
叫人㩒鐘，之後扶起佢
隔離d人全食花生，好痴線

我試過幾次咁樣了

咁又點？公公婆婆唔洗坐？

我長期病患者
隨身有心臟藥

戴個口罩啦Ching

戴口罩啊Dllm
好撚鳩柒嘈啊Dllm
我比錢搭車唔係聽你咳

平時返工坐巴士新界出九龍都要個幾鐘
有次8點幾返工時間
兩個90後死𡃁仔坐後面
正常講野聲浪傾足全程計 大聲笑都算
啲內容仲要鳩到仆街
一時喺度玩觀塘線站接龍
一時又喺度研究avgle點讀
晨早流流就聽咗佢地9up咗個幾鐘廢話
瞓都瞓唔著屌佢老母

挨住條柱嗰啲

仲有啲仆街死𡃁仔
一上車又嘈又喊
個老母就柒下柒下唔鳩理
真係想兜巴星個死𡃁仔

巴士好d啊
有時有d啊叔，西洋佬會開聲

(因為影響到佢地自身利益嘛 )

未停車就開始推開啲人去車門等落車

一句：「佢仲細啊」

呢d痴撚線，有時你隻手係度都招挨...
未計佢背脊濕晒果d...

趕撚住死
有時有d啊叔又塞住晒，落過車再上車都唔得

搭咗三年都未遇過

背脊捱住成條柱

返放工先會
由其出港島
成個鐘車d人唔得你死

呢個一定有

如果有巴士到既話我打死都唔搭地鐵

҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜

係 但有時塞車又仆街

唉，同帶狗出門口唔戴狗罩差唔多

腥港就是自私當道

張開隻腳嚟坐 個屎忽位已經細仲要咁做

最撚憎人掛住玩電話唔行入去車箱入面

咩大大個書包果d都係
抽住仲好

拉車仔既師奶
比佢地架私家車輾過我對腳無數次

小朋友唔坐好 踩黎踩去踢黎踢去
個老豆老母又由佢 扮睇唔到

真係唔明點解啲人收工仲有氣講嘢
港島返新界巴士講足全程CLS

搵特西處理

我都覺，煩到

第二日A1會見到港鐵月台職員被好毆打

繁忙時間嗰陣個撚個企門口都唔撚識行出月台讓下入面d人落車 仲一味向入面逼
屌你老味入面d人唔出你點撚樣行入去呀

係咪要肥婆放你上網

仆佢個街 啱啱撘巴士坐前排 隔離條女係到咳咳咳又唔撚遮住個口 我屌！好撚自私！

靜音車廂講野打機聽歌死全家

去靜音車廂就係唔想有把電視聲嘈住我睇片
點知仲嘈

今朝早搭地鐵見到隔離條毒L一路睇無綫劇一路搣鼻毛，勁撚嘔心，即刻企喺身行去另一卡

屌，有d電視好嘈

痴撚線

我都好驚

我會禁鐘, 但係唔知頭唔知路, 我唔會郁佢 .

唔明咳有咩問題，人地都唔想

因為出左可能入唔返 ?
尤其是金鐘果d 站 ?

又一鍵戰
現實咪又係唔敢出聲屌

啲支狗好撚鍾意睇片唔帶耳機

鐵你老母

班廢老咪一撚樣

@胎仔

想佢戴口罩

見過有人搶手機熄聲

我都係見佢有反應想起先扶
見過有後生女係位暈落地

大大力拍佢！
小姐小姐！你有無事！

(我係隔離車箱行過去...

會隻揪

真

先落後上識唔撚識
一開車門想落車比人撞翻入去

唔係個個出門都記得帶。我都係咁，但我咳到狗既話，我唔會坐地鐵，會摺埋係角位

咁都唔係個個係你咁
大把理直氣壯撚
加上你唔記得帶又點
我比錢搭車仲要硬食+比人閪返轉頭？
1.好唔衛生
2.騷擾人

咁有日好咳但好趕門口出門，冇帶到口罩。記住唔好搭車行路wo

拎住手機當睇唔到打尖

仲有啲唔逼得嘅臭閪
有次搭地鐵多人 咁門口啲人係咁推 我就逼到佢啦 條臭閪啤住我啤到行一行 我就扮冇野咁望番佢
見佢想屌又唔敢屌真心涼

梳禁錯負皮

樓主個重點係 你唔帶口罩之餘仲要屌番人地多事